我正式宣布：貿易戰已完

但我已經豬晒啲錢

醫生 : 手術好成功

但係個病人死左

有冇ching借錢俾我去回本
少少地 一球就夠

你不是還有兩個腎嗎？

唔係掛，玩到賣腎咁大？

貿易戰：正式宣佈樓主已完

拎住熊軍啲腎當住先得唔得 反正佢地下星期都死鳩晒

小弟有手有腳有大JJ,是不會完的

無錯唔玩貿易戰
但玩貿易封鎖